9月1欺凌還是恥與為伍

唔係欺凌，係恥與為伍，道不同不相為謀。

對住警方子女，如果佢堅實相信警方無濫權，我們唔會對佢拳打腳踢，作弄佢等等。

我們只需要不跟他說話，對他不理不睬。呢個唔係欺凌，係道不同不相為謀。

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)